摩納哥 對 多蒙特

無人睇?

push

去哂睇巴祖

睇地球聯合軍不如睇呢場鬥攻波好過啦

半場多仔

嘩

今次摩納哥個陣仲完整

麥巴比 1比0
輕鬆

主場都輸 作客好難贏喎

文迪好勁

摩納哥主場攻力好似係歐洲第一

做左扶手柱

係 多仔今場要攻
岩晒摩d反擊

加油

唯一慶幸係摩納哥啲防守好豆腐

防守兩邊咪一鳩樣

reus射太正

摩d組織好勁

中柱

又準備開大

仲有大把波入

無得打

又入

上半場既摩 體力夠勁到癲